你哋會點樣追好耐冇見同聯絡嘅中學同學？

最近想追返一個坐咗喺佢後面三年但係對話唔多過十句嘅同學 有冇巴打絲打有好方法？

本身同佢唔係太熟，係小學同校中學同班所以先叫做知有依個人 近排趁佢po snapchat嘅時候覆咗佢，叫做開咗個頭咁，不過我同佢嘅話題都離唔開讀書同佢養嘅嗰隻貓

暫時問過佢啲frd話佢鐘意睇下小説、打羽毛球壁球、撚下小動物、扮下靚咁，有冇巴打絲打可以分享/教下我點樣可以易啲再進一步？

你個名都答左你啦，收手啦

Hi
Go tea?
Ok

名嚟姐 你俾我再掙扎多一次

Cls
掂

巴打你啲暗瘡印搞返掂未？

好咗少少
不過用咗兩個月

兩個月有淡到嘅話已經算好啦

你呢
好返未

上次喺ig到睇到嗰set嘢我試咗真係有效，宜家已經出少咗好多，好過以前日日出，起碼照鏡唔會想嘔，所以先話有返少少自信去追女仔

咩嘢

佢ig名係naturalsoap，有出好多product，好似係自己人手整所以我上次網上買等咗勁耐 ，我係用佢嗰隻去豆去印加強套裝

有冇巴絲打可以分享下

Ok thx let me cc

Hello
食飯？🤩🤩

我都有諗過約佢食飯，不過一嚟就約會唔會太快同太奇怪？ 我暫時都係關心下佢日常生活

睇戲lor咁

咪同食飯一樣 不過今日同佢講開睇戲啲嘢，我諗睇戲應該work過食飯